[多圖]樓下個收銀好靚

唔明

邊撚到靚？負皮

符合topic都負評

都唔靚

已射thx

知唔知呢部野叫收銀機？
汽水機你又叫汽水就算

你打漏咗機字喎柒碌

收銀係個動作，一係收銀員簡稱

收銀員又無，又無人收銀

真係幾靚
長髮仙氣女神

你做乜咁認真？

( Show Blocked User - 盧氏小樹蛙 )

你on9咋?
想搞笑又唔識字
又唔好笑

唔係啊 幾好笑啊 哈哈...

一，靚既地方係邊

二，你係咪新黎香港唔識廣東話

以為有killer joe

求肥絲老師屌醒我

戇鳩當有趣